［直擊］大埔開始多人

現場唔夠物資 快啲幫手 乜都要

推

有防暴入左大埔一田。
我屋企人見到，當唔當fc

突擊大埔狗屋

集中呢個post

要人

最好有相

屌佢

對峙緊啦

屌未返到大埔幫手 大埔北區巴絲小心d區出面有狗

大埔要人

超級城b區唔見有防暴

天橋安全